點解麥當勞無得WFH 炸薯條如果中招都好大獲

投訴無門

依樣掂下果樣掂下 D羅馬生菜又中埋招

咁都羅馬到

咁真係叫羅馬生菜

好多行業都WFH

有冇垃素生菜

垃圾生菜就有